今次要求政府撤回定要求議員否決？

我認為令議員基於民意壓力投反對票否決嘅可能性比較高，因為淋病實在太無恥，比cy更甚，就算700萬人上街都阻唔到佢
反而議員見到反對聲音史無前例大，今次二讀做下樣都要投反對/棄權，要令足夠建制議員倒戈先係關鍵